[有圖]擺左十幾年既公仔無啦啦識叫

公仔識叫有咩問題？

咪係
我屋企個隻日日叫我幫佢剪頭髮
屌佢個衰公仔
D頭髮一個月唔剪就勁長

好

膠

睇精神科